En attendant de faire le script =>

Comment utiliser 

1. Dans le dossier API > npm start lenomdufichieràmodifier.txt
2. Dans le dossier web-file-editor > npm start


lenomdufichieràmodifier.txt doit se trouver dans le dossier api